我用十日唔打丁為代價，祈求阿侵贏今年總統選舉

信念

直線求j圖

Day3

我十年打丁經驗
而家戒左四日
一齊

尋日開始，打算戒成個月

Day 4

我一個月唔打.

Day 5

十日甘少

Day6

戒到佢任期完

有志氣

撐得侵嘅多數都係有骨氣嘅人

Day7

我的帖文正起作用

大家唔洗驚青

Day8

Day9

差啲打丁

好撚辛苦

不過見到侵咁都頂住

我決定5撚打

Day 10 功德圓滿

個人精神好多

話唔定你嘅「鳩力」真係會救到侵